［求廣傳］［爆笑］澳洲男仔怒屌支那累冇得去公園玩

Fuckin Chinese!!!

巧達意哦

咁細個就做racist
撐佢都係chink chong

有冇twitter link

好過啲死左膠
希望有人教下佢支那同港台嘅分別

鬼佬表示 they all the same

I dnt fuckin care. 攬炒